{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 낙산 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 当ホテルは非対面で運営されているため、寝具類、タオル及びその他備品の追加提供はございません。 しかし、適時に備えて8時から24時まで非常時サービススタッフが待機しています。 ホテルは最大人数まで追加費用なしで無料で宿泊でき、無料Wi-Fiと駐車場が提供され、25台まで駐車可能です。 付帯施設としては無人運営の全客室、禁煙室、フィットネスセンター(08:00~22:00運営)、共用PC(24時間利用可能)、コインランドリー(24時間利用可能)、電子レンジと一緒にビーチハリスコーヒー専門店(10:00~21:30運営)があります。 ご利用の際にはチェックイン時間に注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオルの追加提供はありますか？",
            "answer": "ホテルは非対面で運営されているため、寝具類やタオルの追加提供はありません。"
        },
        {
            "question": "非常時サービススタッフは何時から何時まで待機していますか？",
            "answer": "非常時サービススタッフは8時から24時まで待機しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "ホテルでは最大人数まで駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は最大25台まで収容可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはフィットネスセンターがあります。営業時間は08:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには共用PCがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには共用PCがあります。24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはコインランドリーがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはコインランドリーがあります。24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には飲食店がありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはビーチハリスコーヒー専門店があります。営業時間は10:00〜21:30です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊人数の追加料金はありません。最大人数まで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの運営は対面ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの運営は非対面です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルのチェックイン時間に注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 503
    }
}